有冇人或身邊朋友已經唔用facebook？

個fb ac成7年無更新過
次次上fb都一大堆廣告同d 辣殺kol youtuber搵食
friend list成400幾人但得幾個會post自己野
開始feel到fb步緊亞視後塵

btw, suckerburg同個chinazi老婆食撚屎啦

認真
後生一代好多直情連Facebook 都冇
有啲有 但不過十年都唔上一次

FB只用嚟派嬲

我90後 有FB不過真係十年冇用

原本個account都刪9埋, 得返個dummy見工果陣比公司睇

Instagram 多後生用

90後
幾年前已經del左
其實del左都對生活冇乜影響
當然ig就難離開d

ig咁多私人相, 仲牙煙